[有圖]設計條維港死屍Kaws 嘅人 真係極陰毒 將香港人比喻為死屍

無錯 香港人真係就黎冚家剷死清光
但都唔洗你補一腳
所有去睇條死屍 當景點睇 影相嘅人
全家落地獄

一直睇唔明佢個頭左右兩舊野係咩

壽枕

自作多情真係好撚突核

Princess Leia

PMQ個exihibition係咪要online booking先入得去？

咪撚去啦屌

1841-1997

WHY?

係啊